1萬4千人工，如果轉工，應該揾高幾多人工既工？

至少1萬6？

定1萬7？

10萬

無咁高能力

1萬3千

14000做咗幾耐

咁唔轉

5年UP

開20000比佢殺啦

邊行又唔講 做左幾耐又唔講 有咩skill set又唔講
祝你轉工好運

14,500

well,其實係14300既，唔係14000

做咗5年，80k

咩工種 經驗 公司 學歷先？ 乜都冇1萬5都比多你

做咁耐唔加點解唔走

未畢業是但搵份工都多過呢個數咁都做到5年

14k 我覺得比多左你
行業 經驗 學歷咩都無講

所以係咪要讀返個DEGREE，成日講人工都去到要進修

你無得救啦
連基本溝通能力都無

唔係好想講行業，避重就輕

學歷咪HIGH DIP，經驗咪5年UP
職位當文職啦

如果你行業係保安/清潔， 差唔多極限

每份職業極限唔同架喎

乜資料都唔俾點答你?

well said
真係14k都開多

物流文員仔
中三就無讀
日日返工睇十分鐘email諗下點推比人做就去炒股票
頂多聽下電話
例牌遲到早退但班客好buy我
42k一個月比你參考下
其實好低人工想轉工
但我又好懶

...........